# Contacts
 1. Использовал Postgrеsql 9.4, думаю подойдёт любая другая версии 9+
 2. Необходимо создать БД с именем contacts_db, просто пустую БД.
 3. Hibernate сам создаст все необходимые таблицы
 4. С поиском не так всё радужно, как хотелось, необходимо время...
 5. На всякий случай приложу готовый jar-файл, если вдруг не сможете скомпилировать
 название файла Contacts-0.2.jar
 6. Делал на Intellij IDEA 2016
 7. Не стал делать ограничения для логин/пароль, поэтому по умолчанию логин/пароль пустые.
 8. Для каждого пользователя создается своя телефонная книга.